通訊局有可能放寬植入式廣告？事先講比廣告客戶聽網民意見

對植入式廣告十分反感

以後電視見到任何植入式廣告

我會100% blacklist 廣告內容既產品/服務

會叫身邊既所有人杯葛該品牌

對cctvb 好反感

再加埋植入式廣告

雙重享受

你諗下一個財務公司既廣告變埋植入式會有幾乞人憎？

直情有成個節目都係廣告啦

所以都想比個客戶知

因為你用唔適當方式賣廣告令人反感

你所投資出去既廣告費係換來你個品牌被blacklisted

少林足球幾成功

某大台眼高手低

東張xx 成日賣廣告

諗起大陸啲植入式廣告

應該整個合集

Blacklist 晒所有植入廣告品牌

世界級

反對佢老母

見到東張閪望訪問財困既明仔
然後明仔表示借左財仔之後就解決左燃眉之急
廣告時段就即刻見到財仔廣告

唔睇電視所以冇所謂

唔一定電視

我支持啊，植多啲好！

後生嘅唔睇無所謂，師奶有乜睇乜唔會反抗。

tvb 股價會否因此上升

好似尋晚咁

如果你媽買左大量然後比你食你點睇？